發現好多香港人搭地鐵都唔走位

有個80後企係到唔郁 入面d人點落車啊on9
成車叫借借都無反應屌你老母
最後叫左非禮 佢比人禁左落地 抵撚死

咁你又激進左少少既
不過日日搭 日日都遇到都冇法
自己會走位就算

我都試過，我又係俾人㩒咗落地

你自己走 人地卡實你 點行啊

無人同意？

你:做得好啊絲打 幫我地女仔出返啖氣 d臭男人成日係地鐵抽我地水 唔比d顏色佢睇都唔得

香港人d走位係差d 成日都俾人睇穿哂

直接衝出去

啱啊 多數都越位

唔識推開啲人？

牛高馬大點推啊 我叫非禮咪仲快